法國憑乜嘢係二戰投降仲有五常地位？

全程食花生
不過無人能夠喺法國投降之前攻佔巴黎係威啲嘅

打輸仗個個叫第三共和
打贏仗個個叫自由法國
咁樣理解

如果法國無資格 支那更加無 全程捱打 靠美國先叫做「戰勝」

因為佢地係白人，當時甚至而家，班白人都係行緊白人至上主義

黑人都做總統啦喎關咩事

因為戰略需要
英國需要一係歐洲有番個咁上下分量既盟友

重夠膽學人佔領西德先好笑

支你老母
個時都叫支那?
你老母點會無資格
法國被德國滅國
中華民國都仲係同日本仔打緊

軸心國贏就叫維希法國

其實中國真係好慘 同日本仔打完 比共起尾注

2戰完支那國都仲未建國喎⋯⋯人地之前仲七分發展、二分應付、一分抗日中

新支那呢？

支那以前無貶意 係俾日本仔叫完先開始傷害民族感情

以前係
但自一戰之後已經有歧視

因為淨靠英國同民國抗衡唔到蘇聯
雖然拉埋法國都唔見得抗到
但起碼外交上美國可以拉攏多個資本主義盟友抗蘇聯

盟國一路承認自由法國係合法政府，咁最後贏左，自由法國就理所當然接收整個法蘭西殖民帝國。當二戰結束果時，依五國的而且確係當時世界上最強大國家，盟合國出現就係為左防止依五個列強之間的戰爭，同時壓制戰敗國，咁有乜理由佢冇份？

有咩問題
撇除戰敗 法國實力仍然係強權級數

孫文名言：支那人皆廢物，唯我獨豪

孫中山寫給日本首相大隈重信的信件中，以「支那」稱呼中國

你國父孫中山 都用支那形容中國

孫中山寫給日本首相大隈重信的信件中，以「支那」稱呼中國
[img]
[/img]
你國父孫中山 都用支那形容中國

歧視支那人有乜問題??

乜你覺得民國時期既支那人好文明咩??一樣是垃圾

朱元帥